90後私樓仔FB色魔 禁室培慾連環姦兩女網友

12月23日(五) 03:30
禁室培慾 強暴三日

疑犯昨在北角落網。（馮溢華攝）

疑犯居於屯門龍門居。（文健雄攝）

探員檢走背囊（左）及一袋衣物（右）調查。

【 東網專訊】性罪行案底纍纍的網上色魔，七日內連誘兩女回家強姦，其中一女淪為性奴禁錮三日施暴四次。九十後無業及沉溺網上獵女的變態男，上周誘二十歲女網友登門並將其強姦，警方多次登門追查時被疑犯父親「老點」。四日後色魔「回歸」及將行動升級，再誘廿六歲女網友上門約會，結果將其變成「禁室培慾」的蹂躪目標。廿六歲女被禁錮單位內三日，期間遭到四度姦淫，色魔其後更大膽挾她落街吃飯，女子趁機向餐廳職員大叫救命得以逃離魔掌，疑犯則逃離並匿藏北角一賓館五日，至昨日被重案組追蹤而至拘捕，其父亦因誤導警員被捕。警方正追查是否有更多受害人。

涉嫌強姦及非法禁錮的男子姓張（廿六歲），報稱無業，以前涉多宗性罪行，部分受害人是女童。據悉，疑犯是獨子，與父母住屯門龍門居，他屬於宅男型，疑整日閉門不出沉迷上網，喜在網上各大社交平台流連，特別愛與女網友搭訕聊天。消息稱，與他有較多連繫的女網友有數十人，甚至更多，他被通宵扣查，警方正翻查其電腦內的資料，追查他是否涉及其他罪案。

案情顯示，首名二十歲的女受害人，早前在facebook結識疑犯，疑犯扮善解人意氹得少女信任，其後向她伸出魔爪。本月十日，有人假裝介紹網上生意給她，她首次應疑犯之邀到單位內相見，期間有人狼相畢露將少女強姦，但受害少女成功脫身，未有被人禁錮，她逃出後報警。警方其後追緝疑犯下落，並登門調查搜證，期間其家人涉嫌「老點」警務人員，數次向警員隱瞞疑犯的行蹤。

至十四日，同樣在網上結交疑犯的廿六歲女子，應疑犯之邀到訪疑犯住所，詎料又身陷魔窟。有人將其關在房內施暴。至十五日，因受害人徹夜未歸，其父母報警。受害人被禁錮三日，共四度被姦。至十七日晚上六時許，疑犯帶受害人到附近一間食肆用膳時，甫入食肆，受害人即大呼救命，疑犯即拔足狂逃，警方將受害人送院醫治，同時得知案發地點與上次相同，立即登門調查，但疑犯逃去無蹤，重案組全港通緝疑犯。

另一方面，重案組懷疑疑犯的六十一歲、任職的士司機的父親故意隱瞞其子行蹤，甚至與其在逃的兒子有聯絡，前日，警方以涉嫌誤導警務人員將其拘捕，並得悉疑犯租住北角英皇道五洲大廈一間賓館，昨晨探員在五洲大廈內外埋伏，至下午二時許疑犯由外返回賓館時被拘捕，探員押其返賓館租住單位搜證，檢獲背囊、衣服等證物。

更多新聞，請瀏覽東方日報網頁：

相關新聞 :

12月23日(五) 03:30
學者：睇得AV多 小心入魔

12月22日(四) 18:39更新
禁室培慾強姦兩女 社交網淫魔落網

亂上人屋企

香港邊個估到咁狼死